整咗條有關小型房間嘅佈置影片，歡迎大家睇睇。

我整咗條有關小型房間嘅佈置影片，歡迎大家睇睇。

我同好多師兄一樣，依家都喺香港住，間房亦唔算大。

我成日留意其他師兄嘅自拍房間相同外國啲Youtubers嘅Setup 片，但一直未有時間同心機執房。

最近終於的起心肝執過自己間房，但香港地寸金尺土，點樣喺有限嘅空間入面營造出自己風格實在係一個大考驗。

我自己都睇咗唔少師兄嘅相，同外國嘅影片，先叫大致執好間房。

但有個問題，就係外國大部分影片入面嘅房都大過我屋企個單位！所以有時覺得佢哋啲片嘅參考價值唔高！

有見及此，我決定拍條片，將自己房間嘅佈置分享畀大家參考。

但我自己本身並唔專業，所以我都想收集大家嘅房間佈置，希望將細房/電腦枱(大房都可以)嘅設計同佈置都分享畀其他師兄睇。

我知道有自貼post show 咗師兄自己嘅房，但不問自取，是為賊也。

如果有大家有興趣，歡迎填一填Google Form方便自己(同我)整理(填幾多無所謂，當然愈詳盡愈好)，連埋相片(當然又係愈多愈清晰愈好啦)畀我。

若要在google form 上載圖片，請登入google，抱歉。

或者直接填下面嘅問題，連埋相片SEND去我Gmail
thenewtechtube@gmail.com

如果有任何意見，都歡迎喺下面或YouTube 留comment

我知道香港地做呢啲唔容易，仲要叫人主動畀資料我做更加係難上加難。

不過如果大家畀面，我都會盡量將所有submission整成片。不過我並唔係全職Youtuber，所以都需要啲時間，希望大家明白啦。

最後，有興趣都可以follow 埋我Instagram (thenewtechtube), Facebook (The New TECH TUBE)同twitter(@thenewtechtube1)啊。

Room setup questionnaire (the more detailed, the better) 房間佈置問題(選填，愈詳盡愈好)
1. Email address電郵地址

2. Name/nickname姓名/暱稱

3. From(Country/territory)來自(國家/地區)

4. Room approximate size (length*width*height)(Metre)房間大概尺寸(長*闊*高)(米)

5. Decoration/ Theme Description房間佈置/主題簡介

6. PC(Laptop) Specs電腦(手提電腦)規格
CASE 機箱:
Motherboard 底板:
CPU中央處理器 :
Graphics: 顯示卡：
RAM 記憶體:
SSD固態硬碟:
HDD 硬碟:
Others 其他:

7. Other Hardware其他硬件(可多於一個)
Monitor(s)螢幕：
Keyboard(s)鍵盤：
Mouse(Mice)滑鼠：
Headset(s)耳筒：
Speaker(s)喇叭：
Desk桌:
Chair椅：
Other (Please specify)其他(請註明)：

8. Other Gaming Console(s)其他遊戲主機(可多於一個)

9. Other Information (Please specify)其他資料(請註明)：

10. Photo(suggest at least 3)相片(建議最少3張)：

樓主好有錢

lm 好鍾意睇呢啲

小型房間

曲線曬命

樓主你依間書房嚟架喎，唔覺有衣櫃？我間房細過你仲要放埋衣櫃，見你放到張ok長既臺，同有櫃放公仔，係香港嚟計唔叫細啦...

我都自己一間房 但無咩點執 點簡陋 好似有啲浪費
大概又係2.幾*2.幾咁大 放完間單人床得返一半多啲
電腦我仲要唔放房

廳長留名

屋企無房點計

點跟
睇完係無參考價值

我又係2.幾
床 衣櫃 display櫃 一張好長2個mon打橫放到既電腦檯
一個半個人高左右既抽屜櫃
門都開唔曬肥小小都難入到房

壓逼感好大咁

係
但係習慣左拎咩都隨手可得幾好
我係房唔係坐係電腦前面就係床到 空位唔洗咁多

Ps4,機箱 架 要鑽牆？幾錢？
電腦枱已經死link
我間房同巴打差唔多 但係放左4尺衣櫃4尺床
所以枱勁細

無計 地產霸權搞到香港人要香港人被逼習慣咁逼
如果好似外國咁大就好了 理想同正常家居空間都變左一個夢想

我覺得揀用咩色係最困難

空間太白唔好 太黑都唔好

設計要好平衡

furniture唔可以放太雜

就算唔係喺房幾個小時

但係都影響到用戶嘅心情

如果大d想放埋部琴入房
依加個琴係廳都冇心情練
之前間房仲細 之後呀婆走左先用佢間房
衣櫃又大床又大 呢2樣我都唔洗咁大
自己設計過成間房又大工程又要dum家私
成間房得呢part係自己搞自己設計擺位
補番圖 2700x2500
有冇巴打知邊到多家私睇 我黎黎去去都淨係識大果2間 款又少冇岩心水好難設計

我間房2.15x1.6m
有張1.8x0.75m既所謂電腦檯
上面就係訓埋教既地方

都算係咁了
問傢私後生仔應該都唔識答你
睇下有無識人讀/做設計行業可能先會識呢啲了
係睇完你張圖突然有個idea諗到
你電腦背面啲牆紙都有啲舊 但換又好煩
同一大面空白
會唔會買個大相框裝張靚既相上去裝飾下？
感覺會靚啲同養眼啲
又無咁單調

者係類似呢啲
或者一張靚既風景大圖 配一個大相框掛牆
都幾有feel

絕對又諗過
但係呢種係咪要鑽牆 聽屋企人講牆好薄
我有諗過加個架放CD貼牆做幅2-3隻CD高既'牆'出黎
又或者裝個架放氣槍
成日一得閒就諗點加點加 但係太煩最後都冇搞到

唔洗架有啲好似
而家有啲無痕貼紙呀
多重吸力設計定唔知咩個啲相框都有
我自己影開相都有諗過係間房整啲靚相框放自己中諗意既作品
不過間房未大執所以一直都未搞

唔使鑽牆啊

如果要放衣櫃，可以考慮買ikea隻吊櫃嚟放其他嘢，不過要鑽牆

可以買玻璃門嗰款

我都有用啲無痕貼，貼畫框同耳筒

但要睇你咩貼同牆質地，如果唔係有機會跌

我呢張牆紙太跣，試過個耳筒架成忽扯甩跌落嚟

宣傳狗

無痕貼有冇話咩牌子好 之前用3M掛拖板都係唔掂唔夠力